CCTVB完全冇報道跳樓消息？

睇左好耐新聞台都冇講？？

無

昨晚10點幾睇新聞，完全無報過！唔想屈tvb，到今日有無人睇到有報過？

垃圾電視台

今日完全都無播？

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

見到cctvb訪問就屌鳩佢啲記者啦

不停大聲講：「你拍黎做咩，你都唔播。」
中間加唔加粗口就自己發揮

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

好似有線都冇報
未知是否怕仿效